Kohtus istusid tallitaja ja tema abiline.
Et tallitaja teine abbiline Juh. Wõrk 17. s.k.p. ärrasurri, siis tullid koggokonna wannemad kokko ja wallitsessid (nimmetasid) uut abbilist. Et Gustaw Kutser keige ennam nimmetud sai, siis on temma ka seks jänud.
